武肺疫情嚴峻 TWICE事務所呼籲粉絲勿接機

武漢肺炎疫情愈發嚴重，不少大型活動都宣布延期或取消，韓國人氣女團TWICE原定月初在日本東京巨蛋舉行簽名會，所屬的JYP事務所已宣布宣傳活動取消。

而JYP昨日發表聲明，指因為最近的疫情問題，已決定取消或延遲舉行大規模的活動，而為了藝人及粉絲的安全，JYP呼籲大家在藝人出境或入境時，盡量避免在機場聚集，不要去送機及接機。

另外，本月1日是TWICE隊長志效的23歲生日，她前日透過官方Instagram上載靚相，並感謝大家的生日祝福：「多謝所有向我送生日祝福的人，你們的心意我都收到了！今天下雪了，大家要小心感冒，要注意健康！」

Twice比心心once

無得接機了